Je zussen nemen er altijd twee uur aan de piano na uw middagmaaltijd, onze lunch wordt geserveerd in de dezelfde tijd.
Meneer B. is zeker dat ik mijn aanwezigheid in mijn kamer nodig heb dat, maar ik zal hem vasthouden door een of ander excuus tot ik merk dat je dat hebt gedaan verdwenen, en na je voldoende tijd te hebben gegeven, zullen we volgen, en je zult de buitengewone voldoening hebben die je nodig hebt; maar vooral onthoud - niet een beweging om jezelf te verraden totdat mijn man vertrekt en ik heb de deur achter hem op slot gedaan. '
Dat zeggend, drukte ze haar mooie hand op mijn stijve opgewonden lid, stond op en ging samen met mama.
Ik ben er geen tijd meer in kwijt haar advies volgde en alles wat ik wilde graag deed en terugkeerde onverschillig naar de salon zonder mijn afwezigheid enige opmerking De volgende dag kwam ik veilig in mijn schuilkamer en had comfortabel heb mezelf opgeborgen in zo'n positie dat de opening die ik had gemaakt aan was een niveau met mijn ogen, voordat ze aankwamen.
Zij, lieve schepsel, vooruitlopend op mijn vista, had ik alleen maar een jurk uitgegleden, zonder korset, en vertelde haar man dat hij zo sluw was dat ze verplicht was om te zijn klaar om meteen zijn buitensporige passie te bevredigen, zo had ze gedaan alleen om haar jurk uit te trekken om op haar gemak te zijn.
'Het meest bewonderenswaardig, mijn lieveling vrouw, maar laat alles vallen, en laat me rustig nadenken de schoonheden van je prachtige lichaam. "
Zo gezegd, zo gedaan, en mijn lieftallige minnares stond in al de glorie van haar prachtige en mooie naakte vorm.
Hij kuste haar en streelde haar van top tot teen, legde haar op het bed en speelde haar tot zij gilde opnieuw met plezier.
Toen trok hij zijn prachtige lul eruit, hij stortte het in haar heerlijke kut op een enkele grens, blijkbaar te geven haar de meest exquise verrukking, zoals blijkt uit het momentane Hem omklemmen met haar armen en benen en het snelle gekronkel van haar achterkant.
Ze hadden al snel een eerste cursus, maar de heer B. bleef overspoeld de nauwsluitende schede van zijn wijze vrouw.
Ze oefende blijkbaar zelf meer dan normaal, zowel voor haar eigen plezier als om te geven tevredenheid voor mij, voor een keer toen ze haar hoofd in mijn richting draaide, ik ving haar ogen, en ze glimlachte, gaf een nog krachtigere deining dan gebruikelijk, en toont me al haar kut op volle lengte met de nobele lul in het.
Ik was klaar om te barsten.
Eindelijk was hun aanval afgelopen voor de aanwezig; Meneer B. trok zijn lul terug, alles slijmerig van zijn schede, hanger, maar nog steeds vol van formaat.
Meest buitengewone!
Ik zou een goede deal hebben gegeven als ik het had durven te haasten uit, stop het in mijn mond en zuig het droog, ik kan moeilijk beschrijven hoe dit verlangen heeft mij sterk in bezit genomen.
Het waren de eerste influisteringen van een passie die ik sindsdien vaak heb toegegeven, waar ik ben tegengekomen metgezellen met wie ik kon deelnemen aan orgieën van beide geslachten.
Mrs B. beweerde dood te zijn geslagen door de constante en frequente vernieuwingen van deze interviews naast het nachtwerk en lag perfect stil, terwijl hij zijn wassingen uitvoerde en zich aanpaste, zijn habiliments.
"Doe de deur achter me dicht", zei hij, terwijl hij vurig haar vorm erin drukte zijn armen en kuste haar.
Ze was precies op het bed blijven liggen tegenover mij, met benen wijd uitgestrekt, om me het geheel van haar te laten zien mooie kut, die ik kon zien nog steeds hijgen onder zijn late opwinding.
Mijn charmante meesteres vertelde me dat het niet klopte om wat voorbij was gegaan, maar waar het op wachtte.
